正視聽，示威目標係施壓，今日目的達成

示威裝修街頭抗爭最終目標都係增加管治成本

今日三點已經出tg，全部店鋪唔洗做生意。
仲開花到紅磡旺角，目的達成

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Push

尖咀鋪已關

K11 Musea 啲野都閂撚曬